突發！"發現無旅遊書敢介紹靖國神社！！

自我審查

屌,去親東京都會去靖國神社
仲靚過清水寺

你唔係佢地戰友咩？

破左產仲去旅行